夢幻模擬戰 預訂

有冇巴打會玩呢隻?
細個超任嗰時爆左第一集
戰鬥時D兵仔幾過癮，嗌到吖吖聲咁

玩呀
已事前預約
我都係細個玩1...但呢家好似無1
同埋唔知佢點玩喎
啲人話要課金抽野，我唔想咁玩喎

link pls

咁課金抽野就一定的
但佢整得好我都會課黎支持下

少課無問題
但唔想變左鬥課

大陸版玩過都唔錯,但係好肝同埋ssr率好低......

好玩就得，隻game有冇公會的

有

好似無咩人注意咁
可能太老餅

咁咪好囉，冇小學雞

大家事前可以互點拎獎勵

留名等玩
以前我好鍾意呢隻game
當時玩法真係好特別

我諗識呢隻game嘅巴打起碼有30歲

必玩

有冇人知幾時release?
聽講國服開左一段時間?

Apps store expect date係十月四日喎
有排等

求同

但暫時好似冇咩功能

隻GAME啲活動要打足獎勵真係好肝

首抽推帝國軍利昴騎兵 ~ 主線會打得輕鬆好多

巴打有打國服定封測?

國服

玩得過? 我自從玩過隻手遊課左6雞野之後俾人監控得好勁
少課會唔會死得好慘

幫幫手

始終呢隻有日本參與，
唔會好似100%國產遊戲咁對課金咁大需求，
我國服都冇課，課唔到，
SSR係難中係冇講錯，200抽左右都係中2-3隻SSR
不過隻GAME本身好多SR高進化佐之後都好實用，
活動有得打SSR碎片，不過要肝

始終童年回憶黎，點都會玩，課金就買每日送鑽石既月卡都勁
除非你想爭第一

多謝巴打分享
咁到時見啦，我都一定會玩

每日唔同兵種要肝,唔肝又打唔贏主線同埋夢模d復刻關....
又要肝友好度d用品升友好....
仲要肝升武器既水晶

不過為左復刻關,到時台版都會玩下....
希望有日版ssr率高d la....

講多少少，隻GAME好多野

角色 -
要升LV，轉職又要指定道具，每個職業要精通都好多道具，
而啲道具係要打關山，啲關限佐每日打10次/3次咁樣，唔係話想升就升到
抽中相同角色可以進化加星數

裝備 -
相同可以進化，要去打指定肥料升裝備

兵種 -
每隻兵種又要打指定關拎指定材料升能力
仲分開佐6大類，每一類都會有指定既兵種書去升級，
每種材料仲要分開3個等級

任務 -
每日要清哂係基本
基本上就係要你做咩所有既野咁濟

活動 -
有唔肝既活動，但角色要好勁先打得哂
有肝既話動 總分要70000分，我協力打一場得600，
單打好似多啲分，唔太清楚
仲有啲限時限劇既特別關卡

羈絆 -
即係友好度，要打指定關拎指定道具去升友好度
升完友好度又要用指定道具去開技能同升技能加能力

鬥技場 -
日日要清哂

時空關 -
俾你打返舊故事劇情，暫時好似得1同2
會卡關，難度好高，有CLEAR目標特別獎勵等等

暫時諗到咁多俾大家參考一下

可以忙足全日

J圖分享

感謝分享

希望快啲有得玩

原本諗住玩超任咁單機版都好玩
唔想玩爭排名，因為咁會想課金

互相幫助

出game見

細細個玩第一代果時以為係h game

當時畫風都幾似某hgame公司

幫手加邀請

幫手加

我後來發現好似要CLICK入去註冊埋先有得拎獎勵

請大家唔好再click我條link註冊了 幫下其他巴打拎獎勵好過
between樓上巴打已全部click晒 唔知幫唔幫到手

我仲差2個啊~
各位巴打幫幫手入黎事前登錄
麻煩晒

我差5個大家幫幫手

差一個

麻煩巴打幫幫手

其實幾號有得玩

4/10

麻煩巴打用我條link

但D角色點解好似好少咁？
拎第2集黎講
光輝個班人除左公主，其他好似一個都唔見

等遲下遂D遂D出
如果5集出晒所有角我諗百幾人

大陸出左好耐

幫幫手各位巴打

之前登記左封測抽中左
有無巴打同樣被抽中？

其實呢隻係國產game定日本game
見佢得國服冇日服

日服2019年先出

封測會刪檔，抽唔中由得佢

我抽唔中呀

我有多一個啟動碼 巴打如果你有興趣留低TG

留GMAIL 得唔得

ok

大陸營運真係唔多睇好

巴打你比下面個巴打啦
我無TG

希望正式版快啲出

有冇巴打玩緊封測？有咩感想？

以為係日本仔營運

send左 睇下收唔收到

收到啦,謝謝

有打緊，我自己未玩過前系列
但有睇人玩過
傳統戰略game, 玩左兩章，覺得幾正
要用腦打，唔係無雙打法
畫面亦唔錯
ssr 機率，頭40抽1ssr, 之後再20抽1ssr
感覺無支那服咁低
現時角色:

Thank you 巴打

近好多年都無呢類型戰棋game
希望唔駛重課
以前前任年代玩1都係單機玩...希望呢隻唔駛同人打迫玩家課金

抽到利昂既話，早中期都係無雙打法

要排名一定重課
無視技鬥場可以無課

同埋隻game係食裝備多個食角色

打一版打幾耐左右？要唔要半個鐘？(連埋睇劇情)

幾分鐘架咋 仲有得自動
不過你要裝備好少少先可以咁做
唔就係等於自殺

啲關3星佐之後就可以消體力秒，即係唔駛入去打都有報酬

睇巴哈話要完成全部每日任 都要玩1.5個鐘

佢應該係要加埋練兵果d
我未夠lv, 應該淨係打到主線
但真係好好玩
返返我以前用psp打機戰feel

越級打既話差唔多
但我打同級可以用auto
然後做其他野

同火印比 邊隻好玩d

火紋 自

40抽中左SSR 拉娜，玩下先

正式版嗰時
抽到帝國利昴先好開局

lm

無玩火紋，比較唔到
但整體係ok, 好玩

Thx

求互點，thx

已click, thx

呢隻game我當初見到都即刻預訂左,
但係想問唔課或微課生唔生存到?

隻GAME大約幾時出?

得，上網大把人得2至3 ssr

之前有提過4 /10
如果封測無咩bug
有機會提早

隻game唔太睇重角色架咋
要抽裝備

以前玩超任係升級轉職
同埋啲兵要喺自己個指揮範圍入面先勁
嗰時騎兵走得快,啲兵跟唔切會比人隊冧啲兵
諗返都想玩
快啲有正式版啦

down左大陸版玩左陣, 係幾正!
不過已經feel到好肝

手機版角色同兵合埋佐一齊架啦

PS嗰隻復刻先係角色同兵分開

仲有無人有啟動碼
想玩

要體驗玩陸版咪得

噢,無玩過唔知tim

玩左陣陸版儲夠十抽 真係得一隻SR 希望台版唔係咁

送咗1萬石,抽咗百幾抽先得2隻SSR

正常

求巴打們幫手

唔該大家幫幫手🙏🏿

唔該幫幫手

官方正式公佈10月4日開波！

求求幫手

最後衝剌，幫幫手

上大陸app store 裝左黎玩, 又真係幾好玩

請幫手互推

有無巴打 玩過陸服 有無話邊隻角色 開局好用D

帝國軍利昴

差1個,求好心巴打

欠2，thx

仲有3日咋！各位準備好彈藥未

我諗住刷首抽先

刷唔到利昴唔好開局

一齊加油

之前大陸版好似唔可以刷首抽
刷得多有機會封賬
唔知台版會唔會咁

台灣應該唔會要你用QQ login既

我陸版冇刷到利昂

見同級既打過萬
我都仲係6-7000
主線卡佐幾耐

返住工我估好難刷到
都係等夜晚先刷架啦

玩咩ser？

開波咪第一個server

有兩個

Please help

海蘭啦

期待左好耐，冇睇攻略

ssr機率咁低，支服會唔會有刷首抽之類？

要刷既話咪刷到仆街

攻略就係要有SSR
同埋錢好重要，升裝升角色升兵全部都要錢

唔該晒咁多位巴打

要玩到邊先有協力元素？

之前玩左陣大陸服都係純單機

11點先開係夜晚？

一開波就有

求互點

已點

已點晒上面

明日４／１０上午１１點啊～～

互幫

我為人人，人人為我！

幫我click 埋得唔得

pls

大家互幫
利申：已click哂上面既link

幫吓手

幫幫手，唔該

海蘭德姆

如果要開公會
請跟隊形
LIHK01
LIHK02

LIHKG先岩

仲有一個鐘多d 就開波啦！
之前玩過封測勁正
睇黎依幾日都會狂煲隻game...

最後衝刺差3個，幫幫手

尋日到而家仲係0個

玩得~~

冇人玩

得三張卷點刷首抽

一隻手機GAME最好玩既刷首抽都無得玩

事前士兵skin好得意XD

幾隻R，del得

大家幫幫手

主線幾時先首抽？

請問玩到邊先有首抽?

第二章

第二章果單抽唔係一定SR?

仲係一定蘭斯

又係auto game

之後3抽R del左game ed

得3抽點開始

要玩幾耐先儲到十抽？
係咪用聖魔卷黎10抽，Ｄ彩虹石有咩用？
我過左第２章首抽都要差唔多半粒鐘

唔係完左首抽，拎哂任務Ｄ野，起碼有５張卷咩

用住三小強都夠揪了

虹石買體

大家係咪都係用開頭個幾張卷，黎博SSR先開局？

幾抽都係R

好似 隻隻人都上到SSR?
我見3小強有碎片
N->R

抽邊個pool好?

5抽1SR

5抽 5隻R

5抽 兩SR 三R , 係唔係 del 得game?

我理解係咪可以有7抽？
５張係第２章後已有
其中一次用ＦＢ分享送多１張
然後用８８虹石買多１張

唔駛喺呢度賣廣告啦，隻game垃圾都不如。

點樣係FB SHARE

用卷抽完出左條友，右下角有FB分享

製作廠商：上海冰動信息技術有限公司

本身係大陸game

訪客帳號係咪冇得DEL, 一定要DEL GAME刷首抽?

諗緊刷唔刷首抽

SR 係唔係都係廢？

都係玩返超任算

雖然隻飛龍主角幾型仔

等下年PS4

IOS下載第一送錢同1個回50體
間公司係咪CHEAP到咁

刷左2次都係全R, 唔玩了

刷一次要勁耐

不如等10抽先啦
反正開頭都用唔到其他角

第三抽

抽邊一個POOL?

帝國

plx help

出SSR一開始粒波都係一樣?

淘寶有冇首抽賣

終於刷到ssr啦

其實唔係重課玩家，唔洗刷首抽，ssr 唔係普通人養得起的。。。
基本上主力谷起手三隻加雪莉，再加一隻強SR , 例如光頭佬就夠，lee一代槍兵極之重要

棄GAME

巴哈仔話唔課最好刷到SSR先開WO

你隻SSR 用到尾都係3*唔會夠用，初期仲都可以既，SR至少妹下妹下都去到45星

係咪垃圾要再抽過

IOS 點重刷?
Del 左 game 個 save 都仲係度

開唔開好?

唔開冇機會開

唔係咁想要大叔

巴打，我都抽中莉亞娜
佢係最強奶媽黎，好勁架
特別係初期，佢有 再行動
好OP

建議十抽定5抽單抽?

要ssr先玩到隻game?

抽最基本果個英雄召喚pool?

係睇個人愛好?

刷到好L灰
淘寶又未有得賣

聽你講
第2抽中左

之前個事前獎係咪刷到ssr先拎

六抽全r 點玩

你想既可以唔刷照開

應該未有

立花巴
頭先勁天真以為唔洗清數據換個guest登入就刷到

仲記得我

屌你點會唔記得
想唔想69互含

同問

唔撚刷了
玩住先
過兩日淘寶有平首抽帳買先轉,否則就咁玩算9數

我諗住儲石儲卷算 反正頭幾章都係用主角打 等到夠10卷先抽

立花巴你刷到未...

玩到12lv 打pvp比人一招打死左兩隻
決定重刷

但刷首抽好耐

點解AN洗左數據都開唔到新帳

要睇埋ser？ 玩咩ser最好

去新ser係最快刷首抽既方法

佢唔係話夠80萬預約有10抽架咩

好似唔洗刪數據。係登出會員帳號

我試過啦我用訪客刷完登出重開一個新既都唔得
佢LOAD返之前果個

一定要會員先可以咁
我就咁訪客得唔得...

巴哈寫得架wo。你上去睇首抽7次個post

你講上去巴哈?
我試埋會員登入得唔得先

佢似唔會share 吧，佢寫開fb app 出黎就閂fb 。

10連抽佢話分享完可以重抽

係掛

真係要登入帳號先得....
用訪客唔得....

請問訪客登入左 點樣綁左個AC

而家刷緊
我決定要抽淫賤既女人
然後係咁同佢做愛...

抽到2隻SR 開唔開好

開得game未

重刷既話，名都要諗過

好唔好玩其實

加個數目字係後面咪算數...

吉兒一號

吉兒二號

超任好玩好多

刷左20次都無SSR

已經想放棄

點撚解淘寶會無得賣
又話乜都有

邊有咁快

你咁L睇小工作室既威力

尼馬JER

中左隻皇帝

好耐無見....
仲有無玩三國無雙

冇玩n年

咁有無玩女人

刷一次咁 Q 耐

首抽勁慢

用另一部機將個 Account 引走，原本部機 del login 個 Account, 就可以重刷

ios要點刷

開波

首抽地獄

唔洗咁執著首抽 剩主角都夠用 d石留來買體 打出來既卷再抽 最後點都有幾隻ssr 建議無課玩光輝好

等淘寶算

主角好快唔夠力
我陸版好後悔冇刷利昴，見住人地打萬幾
我主角仲係打緊5-6000

不過7日送個公主都夠打到後期

你地咩ser

光輝都係靠雪莉 我陸版都係算玩到初至中期 暫時未有資源外掛一隻里昂

雷丁開唔開好？
想抽中莉亞娜

呢隻閪game要刷首抽係好難 輕鬆升下送既人都夠玩 玩到後期就睇陣型超絕 抽下抽下先決定隊型仲好

開喇 進度=一切

兵營實力影響太大 愈遲開局唔早d累積每日獎勵既資源仲麻煩

好

10抽得1隻SR

7抽5SR, 就係無SSR

單抽反而中獎機率仲高

如果唔在意SR
其實單抽最好

大家刷邊個池

帝國利昴

想問下點解有d人首抽可以刷10連?我一開局得1次單抽同埋5張卷

刷左幾轉我都係仲呢隻
唔係幾想開

已經刷左6個鐘

十抽

[img]

我其實想播另外果個大波妹....

我其實想抽另外果個大波妹....

係呀，一開始五張中奶，之後貨8蚊再抽到雷丁

暗王子廢到仆街

勁咩？

綁左 email 係咪冇得轉？

原來有PC版架WO
咁可唔可以係咁刷

一樣要申請account

雷電5開即中利昂

巴恩哈特個SKIN好型

太難刷首抽
冇咩人玩咁

無課過
抽左16次
2個ssr, 1個sr

全部都女

後宮

有冇巴打課左金？

課佐月卡only

蘭斯表示：你班仆街放過我啦

同埋$8 嗰個SR弓手包

商店 > 禮包 > 特權 > 每日有50石

買帳算
刷撚到咩

有冇人知係模擬器刷左
點樣過返落去iphone 到
我模擬器刷到SSR 但唔知點係iphone開返

刷撚左兩個鐘。1隻ssr都冇。眼都懵

刷撚到天光都冇

我刷左20次 連SR都無

得左

iphone x 玩
個M字額擋左左邊d option

咁你又誇左D既,我雙SR都試過 係咪中過SSR

打完第8章十抽中左
冇刷過首抽

見咁難刷
1ssr 1sr開波算數

但係補係呢隻game重唔重要？

有4個server可以刷4次
之後係咪要del game再刷

維護？

屌 第40抽又中多隻皇帝

抽到雪利想問下個skin點先拎到?
活動果度唔見有

如果想用同一個名刷
可以禁左上頭像用50石改第個名先轉acc

屌 十抽乜都唔中 之後打左張卡返黎一抽即中ssr

左上頭像 -> 用户中心

好重要

補用Sr都得，不過光公主有再行動

今朝10抽中埋皇帝同光頭
專心玩帝國軍

玩到第幾章先有10抽

單抽7下刷夠架啦

隻game係咪有國服，想上陶寶買首抽但唔識買

係電腦用模式器多開刷啦
快好多

去數字網啦, 穩陣好多

仲未刷到....

淘寶好似有一間賣緊台服

刷左幾次終於開得

巴打請問有冇link

我未問價

尋晚問利昂要180人仔
咁撚貴

問左勁多間都冇賣台伏

220

我唔想再刷呀

降左傾

單雷丁180
單利昂180

雙5星 450起

專心玩光輝

有無浮空朋友仔？

450 棄game算

單支50我會考慮下

太難刷
刷隻sr 起手開game算

刷到雪莉。。。

係咪晒氣？

之後都會送

可升星 雪莉超高攻

升星一定要食自己？

係

點解之前事前登錄條link入去無左自己記錄?
拎唔到獎勵序號？

換佐 facebook login ?

7日後點都會有雪莉SSR

巴打們玩咩ser

咁即係重復左既SSR仲好？

點樣刷首抽係最快

尋日更新左 facebook

優先齊隊
再黎相同

自
更新完logout左

尋日刷左40次 7抽都無SSR
但又唔想棄, 就揀左個SR女王開局算

玩玩下打夠10張券
莉亞娜就終於肯黎.....

好彩有果斷開局

唔想玩光輝

雪莉+波贊魯

開唔開？

一隻有得送，一隻廢過SR

其實而家係咪個個SER都有巴打係度

咁刷法，應該係，btw我刷埋聽日都無就棄game算

3 個主角係咪抽完卡就唔會再用？

點解巴哈仔可以避開唔抽第一抽

既闌斯？

我彈game再入都要抽

巴哈果招我試極都唔得
無解

抽完之後，身上無晒卷又唔夠晶
會叫你課金，撳入去再返回
會彈返去抽野果頁，之後就會繼續友抽

馬修同黃毛平民光輝隊可練

轉自貼吧

方便睇陣營去抽野

刷左兩日終於中

艾爾文定雷丁好d

即刻去抽中左

我total都係50抽
3個ssr
感覺都易中

d 轉職係可以番轉頭?

屌你其實係咪10抽易中D....
我開AC開到第8個
一隻SSR都未見過

我開30個都無, 8個小意思

我而家咪刷緊
我開到第8個AC....

痴線....

已經玩緊個得兩張sr既ac
唔刷
最多咪棄驚

有間話聽日先有
我相信好快跌價

轉去第二條線要轉職石

我都係
之後又抽多張SR, TOTAL 3張

長遠隻game 冇得玩
裝先仆街

情況同曹操傳一樣
佛系睇劇情算喇

隻GAME都算多石送...SSR都唔算係好難抽既

好誇張喎
我地係咪玩緊兩隻GAME

Lm

100抽
出左2張利昂同波贊魯
但我淨係想要伊梅達爾

18級打乜野卡關?
我用三小+隻爛鬼騎兵暫時都輕鬆

課左幾多

咪初次6千石同3次石

利昂係咪可以team咩陣型都夾到？

見帝國要抽中指定三隻先勁

點追呀咁低率

係抽光輝陣好過？平民d 又多角色係呢個陣

同利昂應該夾得到？

爬左文，都唔太清楚魔導石究竟係點樣用法？
係咪好似超任版咁，用完之後會變番之前條PATH？

勁撚難抽
刷左起碼廿次首抽

打到19級你就可能將d角色食爆level轉職
會勁好多

2%係呃人，但抽邊個好d，邊個pool兩隻都係攻擊手

單抽先會出ssr
十抽次次都抽唔到

用卷抽, 咁啲石用黎做咩？

教學咁撚多關打，點刷

換卷再抽

屌嘥我時間
打完教學最快都10分鐘
然後刷佢老母個首抽仲難刷過老任果隻Game

中到利昂係咪開得波

大家玩咩ser?

唔好問我 冇ssr 得兩隻sr開波

建議想玩既真係唔洗鳩刷首抽 我陸服100抽都係得1隻ssr 送下送下d卷再集中抽玩既陣營最好
陸服玩兩個acc 一個光輝 一個帝國 平均都係玩到40lv都抽齊d人

d石大家會唔會用晒去買金卷？

單抽2次
一隻艾爾文
一隻利昂
差雷丁搵日抽埋佢

你可以直去一條線既職業直升
但你要轉隔離條線就要用轉職石

講真畫面真係無咩誠意,如果遊戲性唔高真係打返舊版算

終於中到ssr,玩得,中左巴恩哈特

用哂石同卷，成 50 抽，零 SSR

強烈建議唔好一次抽咁多野
我陸服50抽 0ssr 台服30抽又係0ssr

而家夠十抽就單抽十下
十下十下唔中都好過50連0ssr咁灰

想問點解會有7抽。我得5張卷加1次石抽

100抽都未有。垃圾game

FB分享多一張

點分享?搵唔到

抽完右下角有

謝謝

重刷中皇帝加雷丁

巴恩哈特可以開局嗎？刷到頹

個首抽系統同機制咁趕客，game都開始唔到

我都係用佢開玩到24級，除非要沖pvp前排，其實唔駛刷。。有ssr就開

有冇人課金課唔到？我想買月卡都唔得

儲左20抽
得兩隻保底sr

用PC版刷首抽之後起手機開番都冇得分享既

10連中利昂，開始得？

重刷

中左利昂之後係唔係抽光輝陣營？

你要抽埋皇帝 艾爾文

刷完又中利昂

想問兩個問題
1.點解陣型要揀一個
2.點解我用唔到經驗藥水

屌死你，頭三十抽全sr,
一課金第一下十抽就中雙ssr.....
點解要同一隻

同一隻先好

有多比個黎

係咩
我見突左佢加好少能力ja wo
如果再抽，抽邊個個？

按比例上架
有利昴就要抽埋皇帝

呢隻？
我仲諗住抽隻奶tim
主角奶後期會唔會唔夠奶水

皇帝有帝國軍超絕

有冇D咩攻略網睇到D角色點轉職好
而家有幾隻20LV SR可以轉職
THANKS

多謝巴打解答，

再十抽中皇帝同光頭了，
你覺得留石好定抽埋ssr 奶好？

巴哈唔知有無？
我都岩岩玩爬梗巴哈

勁角色你係要轉哂佢咁多個職業拎專精，所以其實冇咩所謂

SR奶已經夠

40連4sr

屌你終於抽到隻ssr雷丁
雖然唔係女但照開了
痴撚線

轉抽裝備個感覺唔同哂

仲要個account已經課左月費
開過個新又唔係咁

隻驚近乎單機 唔係重課想打pvp唔洗刷到咁啊...

睇巴哈話走光輝既話馬修應該轉騎
但我一開始9答完d 問題 搞到而家馬修高階職無騎揀
有無得俾石轉到架？

主角後期入雪櫃

隻game奶媽有冇用 刷左成日得隻蒂亞莉絲

個率咁西，冇乜勇氣課 $788

課完會提高機率

有，頭頭敵人實易打
去到lv15,16 就慢慢黎料
無ssr攻擊手就慢慢靠回血過關

係架咩

其實見你地成日話玩邊個勢力
我想問揀邊個勢力玩係有咩特別野
有能力加成定點樣...

二轉之後會有全地圖既陣形強化能力技能，簡稱超絕
如果你成隊係同一個陣形咪一齊可以加能力
有啲角色的跨越2個陣形以上

哦，唔該巴打
睇黎我都係玩光輝

升Rank既話打咩map最有效率?

同一個帳號
1個中皇帝雷丁雪莉
本身想玩
但另一個服中左2隻皇帝同利昂

諗緊邊隻好

玩同我同服果個啦

咩服

海XXX果個....

我得浮空同暗影

咁當我無講過

刷左3日，開返最初個acc
一抽，終於中左雷丁。。。

打到11章唔夠打,係咪應該升到20LV轉多次職再打?

組隊打料

冇錯
角色LV20 換佐兵種就唔通哂

淘寶ssr首抽
要成2百幾人仔
痴撚線

金錢換時間
不過唔好買，巴哈好多人買ACCOUNT都已經被人BAN佐了

無課撚加我一齊刷兄貴

換兵有咩勁
即係主角自己係劍兵，手下換左係槍兵
唔通打馬兵又勁d？
另外第一隻皇帝，之後應該抽咩ssr

佢意思係轉職應該, 會勁好多

不過換兵種都可以做到你講既野既,
但係馬修換槍兵都唔會有格尼爾咁好效果咁解

皇帝開局就focus帝國陣營囉, 利昂SSR, 女王光頭佬SR

兵3個階 自己篤入去睇個能力值

中莉亞娜.應該要組咩人

轉左職士兵會變精銳

終於出埋艾爾文

同7天免費送雪莉+主角三人組
另外繼續抽埋雷丁

大家喺抽十抽定單抽覺得高機率啲

裝備係咪亂升都得

我十抽單抽都唔中

刷左勁撚耐
都無一隻SSR

遲佐3日
等新server把啦

有無巴打可以借加好友
跨服都得....

個個SER都有刷
無一個SER中

屌你雷丁招技真係痴撚線
打完落去補返打出傷害值既30%
有時仲補得多過我隻補師

三隻主角有冇用? 升唔升?
1隻SR開波 玩玩下中左利昂

有得誇服？

我見好友果度有寫跨服.....

嘩屌你呀
第七章條核突佬咁撚高攻......

咩ser咩名
我係海蘭
叫立花一宗茂

我都海蘭
我加左你了
H字頭
見唔見我個名後面有數字
代表我刷左幾次....

咩server都無所謂 可以跨服一齊刷

21rank開始卡
主線又話要22rank先打得，
時空又打哂，
時空難又好似唔夠打
有咩方法用最少體升rank最快？

帝國皇帝+5天王齊聚

嘩，你唔使驚唔夠血啦...

我有雷丁我地加好友比你丁下...

條女好唔好用？見佢8蚊好似幾抵

Sr 就算喇
我覺得隻game 冇廢角
睇技最緊要

課左幾多？

8蚊跌都跌佐
有5張券

首抽中雪莉開唔開波好

咩網買首抽

諗住咩都試下

咁抽邊個pool好？

抽極都冇伊梅
sr者，唔洗咁難出啊

#390

裝備一次就出ssr
角色就點都唔中

課左398同38而已
足夠開波
首抽都懶刷

莉亞娜開局定係皇帝開局好d?

點睇佢係光輝定帝國?

已準備1000彈藥

1體 = 1經
升級就食體掃關
時空D關可以掃, 拎材料

21RANK唔夠打,之後拎灑D石去抽,40抽都無多隻SSR
拎D SR去打都唔夠打

隻驚啲ssr係咪全部都有用架？

係咪冇升裝

升灑裝,轉左職,就黎棄GAME算,好唔友善

玩到十三章 80蚊 HSBC過錢
已連吉gmail

依隻 ssr可唔可以玩到後期？

巴哈好多買ac都比人鎖左帳

時空下一章打左未？應該唔會咁快卡

新手問個白痴問題
小課首抽應該要邊隻 同埋應該發展咩隊

班台仔個個話自己冤枉
我4個帳號 所有帳號每個服都開哂角色刷首刷咪又係無事
係到扮哂野

認真問..點解你地開咁多帳..日日派咁多卡唔返去抽返派果D..你開10個一日都抽30次啦加埋
又唔洗玩教學...岩岩派2卷抽中雷丁..

雷丁/艾爾文玩光輝隊

Thx巴打

有d話一轉電腦版就鎖

光輝你練雪莉（送）練下開始果3隻，可以課埋8蚊隻弓手練！已經夠玩

[img]
玩到十三章 20蚊 HSBC過錢
已連吉gmail
課左8蚊想收返小小

[/quote]

真係送都唔撚要

送都唔撚要

笑你老母

卡關係lv唔夠姐
有SSR 都好難越級挑戰
隻Game限左跟帳號等級
靠做每日任務升lv先打得贏

開始果3隻一定夠打

唔好睇少開始果3隻野
馬修係光輝主力騎，黃毛係主力坦（因雷丁要好大投資）
隻補一d都唔廢

你太睇得起SSR
有SSR都係要lv高再返轉頭打先可以完美通關

你跟佢建議等級想完美通關？

無咩可能

慢慢玩啦
唔洗急 除非你要打pvp

玩咗兩日，幾好玩
打懷舊，有得玩返以前啲關卡個idea唔錯
不過抽唔中ssr，已刪game

咁多人唔課有100抽

究竟打到邊先夠100??

其實好撚難有SSR
除左刷一開波6抽中左之後抽親都唔見有

1-7魔族少女點樣唔打死索菲亞過關?
搵佢阿哥同佢傾計?

係 一埋身就會走
同夢2一樣

要分兩次 洛加D 兵太廢

我見到好多同夢2一樣,我都有D感動
係第3關無左洗腦

打到22章都只係抽左30抽咋喎。邊有100抽咁多

如果真係打唔到
等你幾隻主力升到lv 20
轉埋職先去打
戰力差好遠

22章30抽？認真？

同樓上課既野一樣，14章108抽

sorry.12章先得30抽

打埋時光拎埋寶箱應該唔只30抽

係咪中SSR 先可以分亨FB
我中雷昂個時唔記得share 搞到未解哂第一天個D 任

自

唔係

好似未打時光。未unlock到12章。而家抽左39下咋

快點鎖鳩我

冇鎖果班都有一張卷

其實唔難3星
但你要每個類型都練2隻
入場之後睇對方屬性 再配人物

我有用石抽呀

寶箱其實要點拎?

打時光每關都有寶箱
你見到特別既野行埋去就有
（果樹、燈、裂痕、骸骨之類）
或者google下「 夢幻模擬戰 寶箱」應該有

其實好易睇
明顯有舊野同背景係唔同

想問下無課玩家啲ssr應該抽質定抽量？
即係抽哂同一個池突哂佢定抽下唔同池儲下卡？我見ssr儲碎片好似好難咁

無課好似話 留鑽買錢 刷新商店買野 最化算 因為中黎用附魔個d加戰力 都打得下咁話

我有2千幾石唔知點用好
微課

首抽到SSR莉亞娜+2隻SR, 抽唔到雷丁
算了開局了

鑽已留，係唔知啲卷抽邊個池好，暫時玩光輝

鑽命中率都好撚低

其實雙補血好緊要
但ssr 開局仲緊要

後期出雙補會唔夠傷害輸出

所以要隻ssr 開局
我打打下發現都係要刷隻勁野carry

有d廢柴其實幾好用

呢個卡組算唔算光輝隊基本成形？應該派邊5隻上場

但有人話留黎買體力好啲？

光輝國家隊 好似係 艾爾 ssr奶 雪莉 雷丁 同個隻 女武神 唔係好記得名

我睇巴哈有人教係 卷就抽 鑽用黎有限回體 買120萬 同5鑽刷新商店買附魔

打到lv 20, 仲係得一隻相同嘅奶
開始唔夠輸出
有d心動想課

首課係咪有double鑽石?

抽咗半日終於中雷丁，可以開波

點解帝國隊會有艾爾文既
佢唔係反帝國架咩?
淨係玩過game

雷丁、艾爾文、莉亞娜、雪莉+馬修騎/弓/法師

明白，唔該

萬能插黎

夢2有4條大路線

光輝
帝國
獨立
暗

所以個主角先比人叫25仔

因為獨立個劇情係要先入帝國
背叛帝國加入魔族
最尾背叛埋暗王子自立為王
主角其實幾賤

三姓家奴

問個問題
隻game點練lv?

想問下帝國要邊5隻先齊?

Ssr人仔又唔俾，俾隻鎚仔我托咩

見係戰棋game，有d興趣

最大體力係咪永遠都係得120?

第一次十年得一隻sr
係咪應該砍掉重連

請教大家，邀請完人要點拎獎勵？
我叫朋友按完以下條LINK，跟住我要做咩？唔該

專心玩帝國

抽唔到光頭佬同女王

第一日開ser就刷，刷晒所有server
之後幾日就每日入唔同server抽卷
終於第一日開嗰個server中了Leon
玩得了

追過下po
係咪之後最好都係要抽返帝國pool？

光頭佬好勁

1體1exp
合作就8折

去官方入ID同code

抽埋皇帝/達爾文
遲下等有將軍同騎奶UP先抽埋

我有隻利昂，但我應該會微課，抽返光輝陣好唔好？

THX CHING!!!

咁你要利昂做咩

25LV已經唔夠打主線...

屌佢老味一接近佢地就衝哂出黎秒我兩隻...仲慘過以前夢2隕石魔師陣

真係中到皇帝

係咪可以存一存石唔抽住了

當時鬼知咩

打到20lv課左都得50抽 點解你地有成百抽

打到lv16,有石就抽，6個服都抽5-7次各2 種登入方法

基本上100中1

運氣問題
我50中3

LIHKG
歡迎長玩加入

Brother咁快上25lv
25lv先有得join?

嗯 ~ 25先開放
每日買1次體力升LV

刷首抽
咁多個服，每服首抽都7次，都42次

如果以唔課金情況來講 玩帝國定光輝好 因為有個帳 唔同ser 一個中利昂 一個雷丁

咩Ser?

海蘭

有無人玩伊城ser有團可以收我

巴打們集中係咩ser?

海德掛

課左十抽

中隻會送既五星

只有用來突破？

黑暗王子好用？

已加入 喵喵俠

係咪要刷到ssr先開局 個新手任好耐

我兩隻SR就開局 SSR好撚難刷

係咪假機率,抽極十連都係1SR+9R

有冇人整頭 post?

Sr 根本唔夠力
一定要刷隻ssr

仆街
我第一個服，伊利斯城

請問掃蕩功能有無咩限制？
係咪三星左就任掃？ 無扣野？

扣體 掃蕩一關一日只可以掃十次
好似係

一開始無拎寶箱淨係衝關
原來寶箱有咁多抽卷同金裝

刷首抽
重down返個save仲係度

開新account抽
註冊唔洗廿秒

MS巴打 你有冇卡關

卡左係2-7三星唔到 死超過兩隻
唸住升lv遲D先過

我都係 主線卡左起第十二章

個個人去到呢個位都應該會卡卡地

主線除左唔夠LV打之外都無卡過

未去到條龍已經比人殺左一個 條龍一兩下殺我一隻 完場佢仲淨4000幾....遲啲先再打算

一兩下就秒
隻龍打我隻騎要三下先死
你有無升裝轉職

我唸後面好難玩 唔秒人就比人秒

有 可能有啲懶成日AUTO

隻GAME其實係裝備睇重過角色

auto就無計啦

好想課金抽埋隻莉亞娜

以前冇玩呢個隻Game嘛 又懶 我都係抽到SSR先打算繼續玩下 唔係既話應該棄左

玩帝國 暫時有利昂 女王 光頭
想問光頭應該轉咩職好

有無邊啲sr裝備係必升架？

30抽 3隻保底SR 0SSR

建議大家唔好再太執著ssr角，而家新手期應該搏升rank穩陣，呢隻戰略驚暫時都係單機向，啲人夠lv夠裝基本上R都好夠砌，啲石就唔好拎嚟抽喇，要嚟買金買體會好用好多，金卷就建議盡抽同一個pool，我會選擇谷爆同一隻角，反正組隊刷兄貴都係1隻起2隻止

但唔係話咩超絕有幾隻核心角架咩 抽唔到35LV之後會卡到仆街

馬修都有超絕

點先去到第6章?卡左係時空1-2

主角群都有弱化版嘅超絕嘅，同埋堅持抽死一個pool，點都執到一兩隻ssr嘅，佢初期又係咁送卷，當然啦，有緊係好啦，但你刷得嚟應該都好快無耐性再肝其他野，始終隻驚都係偏肝

唔夠lv打?

搵到了，自己on9
頭先唔知點先去到1-2 自隊

SR碎片值唔值得買?? 克麗絲同蘭斯

輕課玩家 首抽中雷丁開波，咁之後抽咩pool好？抽艾爾文個pool？

真男人起碼100抽

過佐lv35之後慢慢返轉頭清

好想要25仔阿

想問, 首 10 抽, 抽邊個池 ?

睇你想玩乜
光輝就抽雷丁/莉亞娜
帝國就leon

係咪 抽 光輝 / 帝國 都唔會影響日後個故事發展 ?

建議大家有卷淨唔好抽裝，因為女神的試煉會肝到ssr裝，同你抽嘅一樣樣

唔計較PVP同進度可以唔抽

唔會

課左$200左右。
105抽 2 SSR, 仲要重覆

戰棋game黎講 佢真係應有盡有

隻克麗期補司講到好勁

但完全heal 唔到自己友，淨heal自己

要出多隻補

因為抽中同一隻角可以突破，會勁好多？

體力不足
後期行錯一步咩SSR都死

已加 小扣

索菲亞定艾梅達好奶？

無事前 會爭幾多

幾乎零

體力回好慢

刷首抽刷左去浮空城無得入

有冇人會爆石狂打？

後期變左玩火紋咁 行錯一步都被秒

曹傳pvp 都係你秒人
一係人秒你
之後食裝

隻game有冇神tank?

光頭佬用頑石裝已經係

哩個光頭佬？

嗯

仲要附加2條命

想問時空裂縫掃蕩同自己打有咩分別？
自己打多啲材料/經驗？

自己打d角色可以升lv

巴打們玩咩ser?

我玩浮空

我都係浮空

係咪玩光輝隊既話唔應該佢？

有無人知課任諗檔位魔晶個任務如果買8蚊有女仔送果個包計唔計定一家要直接買魔晶

佢啲碎片都幾難有，好多都係靠抽

本身雷丁同25文都好坦，
如果抽唔到都仲有老劍士 / 黃毛仔

冇記錯雪莉任務就算唔課金都可以拎到莉
唔駛做哂咁多個TASK

哦～我以為要每日做齊
咁好啦唔該巴打

同埋你地d魔晶用黎買招人卷定碎片

講左幾次都無人理 抽野9下9下就齊隊 練好個兵營積下料好過

我會拎嚟買體買錢，之後會抽哂卷先，遇到靚碎先會買

我都覺好唔錯 唔差過曹操傳

課咗10抽就5星

邊隻?

艾爾文

走開啦臭雞，我要艾爾文阿！

點解佢要同艾爾文同一個pool
whyyyyyyyyyyyyyyyyy

有無咁易抽呀

強烈建議新手可以望一望先，首抽嘅野豐儉由人，無得唔俾你刷，但玩落你就知啲晶石拎哂去抽同自殺無乜分別，因為基本上隻野樣樣都要錢的

我都係想要艾爾文但係咁抽到佢

有雷丁洗唔洗出黃毛？

我冇抽到雷丁
但我見好多人用雷丁都係轉佢做補坦

陸版時打PVP真係好坦，打佢一下佢靠被動可以回返哂血

雷丁好似勁過艾耳文

一突?

定位唔同

利申：有雷丁

一突，過兩日又有半突

但佢反擊傷害x2

係要100%hp先發動？

咁即係得第一次先出到咁濟？

依隻先屈
25LV之後每回合補血

雷丁偏向坦，可以幫人擋同大量回血
25文係偏甪打手型

飛兵黎講，我覺得將軍比較大力同高防
雪莉有2回行動係清關拎3星方便

遲下轉賊用黎打pvp

可惜佢唔屬於主角
（羈絆關：我才是主角）

升等級係咪只有衝主線

打時空 / 秘境

想快啲升隊伍等級去20
隻利昂想轉職

用石買體力

刷首抽令人氣餒，陰功

我刷佐兩次之後都冇再刷
之後課月卡同$8 ~ 10抽就中利昴

有冇浮空巴打會開公會咁呀

大眾臉海恩
同埋章魚臉，笑爆，小光頭唔記得咩外號

有無人抽到左手邊後面個高妹？
好似無見過

兄貴有無得抽?
一隊五隻兄貴打pvp應該好正

同求

想要sr 克麗絲多過里昂 雖然都係抽唔到

一次10抽兩張
我想要雷丁呀

屌到我手痕又想抽 ... 我係單抽中雷丁既 逐張開無10連咁sad 同埋sr 都唔算難中 唔靠保底有時4,5 抽都有一隻

我課左60左右。70抽。兩隻皇帝

一樣

克麗絲有咩用？係咁中

睇陸服玩家講到好勁 評佢係sr入面既ssr

岩岩睇緊都見倒

中左隻

幾先先入得公會？

17:(

抽左70抽,中左雷丁
皇帝加雷丁點睇
另外1-2果個記得打多次拎箱,有鞋拎,10lv加1速,好有用

兩隻SR開局 後尾中左莉亞娜1隻
1隻SSR+5隻SR同主角都去到14章 覺得睇裝睇技重要D
當然有SSR就最好啦DKLM 難中到仆街

雷丁進盾劍定聖騎好,利申有光頭佬

轉女武神?

洗左5個AC既最後一抽終於中隻利昂起手

Ys

我發現一卡關就最好瘋狂食包/爆石掃蕩升 Rank 升 Level
基本上 5 level 5 level 咁升，就唔會卡

一次首抽要幾耐？

刷左半日都未有

刷到傻左 睇左首抽刷左幾耐先有

一定有平民角配神裝變神將
但ssr 就係能力既保證

打魔物系佢簡直係惡夢黎
25仔leon佢地都要重傷佢就輕鬆秒魔物
仲要有2格攻擊技、加攻20%及打完人補最低血既角色，超有用

邊關1-2

SER維護?

弓手娜姆算強嗎?
雷丁 艾爾文 莉亞娜隊 另兩隻陪之後送的ssr女飛馬和那隻好?

用後備機訪客刷到利昂
點樣綁定返?

done thanks

時空 係條橋有粒魔法石

一開始個對答係咪出咩職業會最好?

高階騎 光輝缺騎
無睇攻略開局而家隻馬修廢左

克麗絲轉職有無話點轉好？

我變左飛龍

一定要轉返問答個職？無得再揀？

新手
首抽有隻國王
之後聖魔卷繼續抽人定抽裝備

All in 里昂

皇帝一定要有利昴，之後光頭同埋將軍

轉職係咪揀左一個就返唔到轉頭?

有無轉職推薦?

巴打研究到通知聲

主角角色你一定係會升哂咁多條線
直落一條線係免費轉
你要返轉頭或著換線就要用轉職石去開佢
好似SSR為例，有2個3階 / 1 個2階職業
要轉哂咁多個職業就要3粒轉業石
職業用佐開佐，你就可以隨意換黎換去，但要俾金錢

主力角色

睇呢篇清楚好多

抽極都抽唔到

咁利昂轉咩好

我而家暫時得帝國4天王，同ssr拉娜
我係咪要繼續係帝國pool往死裡抽？
一定要抽到皇帝先齊隊？

頂 以後唔十抽 又抽爛左
決定抽到利昂為止 同埋以後只單抽

時空寶箱
1-1 15魔晶
1-2 加速鞋
1-3 金卷
1-4 3張友抽卷

精英
1-2 金卷

單抽俾你抽到兩隻SSR都冇用
少左堆SR第時解活動就好痛苦
唔好睇少SR能力

騎同突騎都冇所謂
最尾都要轉哂

將軍即係？

其實組隊概念係咪雜色好啲
定係單色？

飛兵嗰個

SSR

有冇人課完大爆死？

有冇邊到睇到艾爾文同雷丁技能能力
兩隻定位有咩唔同

雖然冇ssr 但幾好

十抽 1SR9R
單抽十下 3SR7R

下?你講咩話?

雷丁=坦
艾爾文=輸出

隻game其實係咪單機向?
我係新ser 雷丁開局 然後儲左30抽全部垃圾 SR都無 因為我單抽
但我開返兩日前既首抽ac 10連中曬雷丁同莉亞娜
呢兩隻好似都係光輝陣
所以糾結緊繼續玩新ser定係玩呢個舊ser好

有無巴打有陸服資料齊d既網? (因為出得耐d)
好多都係散修修得d心得文
想要角色建議附魔呀
技能一覽 打錢關想睇下除左蘭斯 仲有邊d英有範圍技
升兵要幾多材料etc..

新ser啦 有坦有奶

新ser得雷丁
兩日前開果個ser先係 雷丁+莉亞娜
但兩日前果個ac依家先6lv
已經落後左好鬼多

25x抽都唔出伊梅

其實點都追唔到d排名
我一定玩雙ssr個個
主線同時空都係單機

好 唔該巴打
其實我競技場都係不嬲打最廢果個

首抽雷丁，之後d卷應該繼續抽人定抽裝

抽艾爾文個pool

抽到SSR飛兵莉娜,以為SSR會好D,但都係脆到仆街

定轉職弓騎會好D

飛兵到尾
裝備用加攻 ~

我都係首抽雷丁，但啲人又話抽隻奶好啲

想抽隻奶係咪得莉亞納係？佢好用？

即是都係繼續抽雷丁pool?

兩邊都要抽 因為光輝鐵膽係艾爾文+雷丁

女將軍要最後先有群補
之前都係攻擊魔法

正呀正呀！可以等埋雪梨就專心用卷抽突破喇

屌你隻game啲十抽痴線， 試過幾次首抽 10 抽 都1 sr 9 r

之後就轉向頭 7 單抽算
終於單抽抽到 1 次 ssr

單抽出野仲靚過 10 抽

我4隻ssr有兩隻單抽，連雷丁把專武同克麗絲都係單抽返嚟，十抽次次都係補底1sr

解晒每日先升到1LV
D人30LV好撚癲

隻game係唔係唔會有太多新咭出?唔太使留石遲下抽新咭?

啲石要留，唔好拎嚟換卷抽，用嚟換錢換體最緊要

咁係咪單抽仲好

你個陣好吸引

如果組帝國隊
利昂 皇帝 艾爾文 女王 光頭
咁樣組有冇問題? 有冇邊隻角色會更好代替

想問光輝用果4隻SSR 之外，用邊隻好，定照用埋隻皇帝

係
鳩下鳩下就齊左，真心建議大家揀好陣營先抽，揀左就唔好返轉頭，集中升爆一個陣營，夠你玩好耐架喇

利申：淨係抽雷丁同艾爾文pool，之後啲卷應該會抽人仔碎片，有餘力就抽武

呢隻game真係抽到絕望
尤其睇到d人十抽出兩、三彩

我開左15個帳號刷，每個ac都登入左3-4日
再加上本身個ac抽左6x野，加埋差唔多三百抽

居然一次彩色都未見過

同你個陣差唔多，你會簡邊5隻用

光輝核心陣：雷丁，克麗絲，莉亞娜，艾爾文，雪梨

巴打你個陣都幾齊，有埋衫仔換，係咪重課手啲frd 嚟？
但真心建議你揀好一個陣營嚟升，千萬唔好轉陣/雙陣升，否則到後期你要轉職做油長啲frd 先搞得掂

想知仲有冇需要追邊隻角色

應該大約課左1500蚊度，克麗絲我都有，但同莉亞娜一齊出?2隻都係補?

元帥
巴打你就好啦
我抽左兩百幾抽都唔出女王

亞魯特繆拉要抽全英雄個pool先出?

女王唔夠奶量
要去隔離陣容借奶

帝國奶唔用女王咪食唔到皇帝招超絕囉

我爭隻皇帝呀

我差你隻莉亞娜，你搞到我好想課金抽

巴打重課?

帝國陣睇依家啲Up既話 有皇帝 利昂 光頭 係唔係可以亞魯特嫪拉On先再抽 女王呢隻SR我又唔想無無聊聊為左SR而用金卷.

SR 百二抽差一隻，好易中，唔駛特別追

SSR 如果唔計首抽，百二抽得一隻

帝國可以用sofia

明白咁我留住石定卷先

呢隻好用咩....本來我都係用緊佢 但係後尾冇奶轉左用克麗絲

食唔到超絕會唔會差好遠?
追邊隻奶好? 而家個陣冇補血

86抽 5SSR

有皇帝 利昂 光頭 , 個人覺得可以留石等下一輪 up
升 rank 要爆石狂掃蕩先會快
食哂啲包掃蕩一分鐘，要等自然回體好慢

克麗絲嘅作用唔係奶，佢可以一邊同雷丁上春藥，一邊自己滅魔物，我隻雷丁25lv開左神衛硬到痴左線

而家用落反而覺得25仔未帶超絕好似無乜用咁

所以更加要利昴

有時間既話不如auto 打兄貴 起碼升兵材料要咁大量 同埋就算係唔多 但角色可以賺埋exp
升職材料掃到夠用就得啦

開頭唔識分陣營....抽左25文，雷丁，雪梨又走去抽皇帝

抽到波贊魯但佢陣營啲人咁少係咪課長先玩得

好似要抽埋拉娜

粉毛加盾俾雷丁 再開槍陣 堆軟皮既圍住雷丁
難度即刻低哂

抽唔中呀 拉娜好撚正

浮空島 七原罪收人

不過玩落真心覺得隻驚好老土，限lv 限tank 限時限經限埋組隊陣營，連抽嘅機率都係限2%，啲模式框到好死

但我覺得好玩過火紋

其實有冇得睇個角色係光輝定帝國？同埋決定玩光輝帝國啲人就用唔倒？

無得save又幾緊張

唔同ser入唔入到？

No duck save

隻GAME應該太舊, 舊到無人識, 無人玩
個POST咁多日連第一個都未1001

超絕通常都係強化輸出
奶嘅作用係補血，食唔到都唔大影響
你可以照出女王，但你唔好當佢正宗奶咁用
我自己就用莉亞娜...

唔係用唔到，係後期要有超絕buff先打到
問題係個buff係分勢力

巴哈人氣排緊第2

喊出黎
好似個個都話馬修一開始應該揀騎士
但我揀左龍騎....

佢同火炆當年應該鬥到好似Pokemon bs digit on 咁

我開遊俠添
個個揀騎士，唔通個個揀騎士
打機是9但喇

喊出黎仲要入到驚
無得轉職做騎....

呢度睇

冇奶 唯用住帝國個隻R 安娜先

sofia都係帝國sr奶
好過冇

似乎隻 game 設計要爆石升 Rank

想問下 帝國核心究竟係利昂 定 皇帝？
我有齊哂 帝國四天王 利昂 女王 光頭 小紅帽
我見利昂都好似有超絕，但係咪一定要有埋皇帝先齊隊？抽極都抽唔到，唔知留唔留卷石好

x2
火紋敗筆在於得果咁少格

係，得老餅先識

我都係揀左游俠

不過我而家隊伍都好少用騎

無課
13章開始卡關
係咪盡量升晒SR武同轉職？
同刷時空關？

邊隻首抽最好用

渣槍條SR女咁撚勁既 開波前斬一次，攻擊完又補多一次刀

哇屌 我人品大爆發 手痕10抽 中皇帝 同雷丁

邊條

想屌

定家姐正啲

block得

我覺得好玩好多

之前玩火紋又買ac又重課，最尾都係棄
反而呢隻無課無買玩得幾開心

我反而覺得隻game咩都好,係角色太少,限左陣營隊隊都無咩變化

申左LIHKG
ID AlexMoos

算好架喇，我寧願佢慢慢嚟，好過火紋一個角出十鳩幾種職，一個月出兩次新角，隻隻都要追，on99

呢隻後期都係大坑

拉娜就係家姐

呢兩日30抽乜都無呀屌

到時可能又棄呢

芙雷雅

我拎佢做核心玩反擊好撚勁

用埋附魔可以反傷多次

光輝如果想用隻騎應該升r馬修定sr索妮亞(好似唔係光輝營)?

呢隻根本係80後既集體回憶，啲音樂入晒腦

8蚊包果隻?

無睇過果啲包，應該唔難中

SR 唔難中
SSR 先難搞

係咪35有超絕先好理d角色陣容？
家下無騎兵用

我都有玩火紋 以前冇玩過夢幻呢隻
玩落感覺上變化大過火紋 火紋感覺冇乜特別模式 暫時都覺得呢隻比較好玩

用埋槍陣招技 前後補3刀

1001